看到、想到就秒射！「怕被當變態」超級早洩男急就醫

一名20多歲的台北上班族男性，向醫師自述「早洩問題嚴重」，只要想到、看到馬上就會射精，甚至到一般按摩店家只被摸了一下肩膀就射出來。醫師原本不太相信，後來親眼目睹患者在治療結石過程中，只因護理師來幫忙消毒就在手術台上當場射精，後來趕緊介入治療改善。

收治個案亞洲大學附屬醫院男性功能中心主任邱鴻傑表示，該名個案自學生時代就有這樣的早洩問題，只要腦中閃過「性念頭」褲檔便濕一灘，很害怕被當變態。特別是他尚未交過女友，哪天有了心儀對象，說不定牽個手就射了，恐怕讓關係無法維持。

邱鴻傑表示，個案早洩多為腦中的血清素活性不足引起，該名男子也疑似此問題導致接受性刺激的感受度異常，索性經過藥物搭配行為治療之後，目前已能壓抑射精衝動。

其實早洩在台灣可不少見，根據台灣男性學醫學會的調查分析，國內每3名男性就有1人有早洩情形。邱鴻傑表示，早洩可分為先天與後天因素，先天主要為腦部的血清素活性不足或者龜頭過度敏感，讓性行為無法持久，可以透過藥物提升血清素濃度來改善射精控制能力，延長性行為時間，也可能視身心狀況轉介心理相關門診，輔以行為治療、麻醉型藥劑做為改善療法。後天則是因為肥胖、泌尿道反覆感染、慢性疾病等引發續發性早洩，應該要找到原因來對症下藥。

然而調查也發現，僅有不到1成的人會就醫尋求協助，邱鴻傑說，伴侶的陪伴與鼓勵，通常是促使患者就醫的關鍵，也提醒民眾，早洩治療一定要經過醫師評估，千萬不要自行上網買藥或使用偏方。

去做汁男

去做達叔2號

一望到標題已經諗到

念力打丁台仔領先全球

諗起日本個張變態大叔相

估唔到港台加埋有兩個快槍手

出街望到靚女就秒射
咁佢一日要射幾多次

真。念力打J

只被摸了一下肩膀就射出來

可能平時上網打開個chrome
未入網址就射

甚至到一般按摩店家只被摸了一下肩膀就射出來。
真心好慘

佢搭地鐵如果有咩誤會真係可能水洗唔清

你那個了喔?

佢平時要著尿片出街？